俄國人買鞋，回家發現鞋中藏有新疆集中營求救訊號

新聞link:

fb post link:

好能sad....共產黨真係衰能過納粹

左膠：睇唔到。

假假地 拉

推

點解假

即刻上面連續幾件五毛

#6,7,8?
全面封鎖左

今日新疆 明日香港

The North Face死鳩緊

有冇twitter link
依家美國燒緊nike同可樂lobby force labour

坐低邊度搵張post it

五毛

左膠會第一時間話要fc
真實性成疑
然後繼續拎光環
搶道德高地批鬥侵

唔撚再買north face任何嘢

因為五毛會覺得假

pish返

好想要north face x supreme

twittter

On9 ?

算啦ching
Superme都畀人買起咗
仲有咁多潮牌揀
咪揀吓其他心水

Supreme 都要抵制，supreme tnf vans timberland全部都係VF旗下

五毛嚟???

👌😂

根本班歐美豬/商家
同2戰支持納粹黨既人無分別
事實放係眼前, 見到RMB就跪低哂
唔好話我黑心, 當殺到佢地埋身就抵撚死
比中共統治世界

push

記得有套電影好似都係咁求救

push先啱

地獄鬼國

想像唔到佢哋受緊咩對待

BLM:關我撚事 搶埋你對鞋！

啲英文用晒大階睇落似鬼佬寫扮串錯字 同邊度搵張post it返嚟

唔小心推咗 拉返

[/quote]

幫你D相重出江湖

其實U記 GU有冇份？
佢哋啲野咁平

Push

人血波鞋

一次過block哂班FC撚

我識個美國朋友做開賣衫嗰啲賣場，
佢話執衫嗰陣都遇過啲衫入面攝咗紙仔，
不過就係寫中文嘅
大概翻譯咗之後似係中國被老笠去做嘢啲女工寫嘅

我會驚？

將來香港

唔比維吾爾人英文程度唔好的，而且肚餓會影響專注力令寫錯機率增加，而紙頭來源，只能講生命自會搵到出路。

CYKA BLYAT

有話你會驚咩？你驚唔驚關我撚事咩

19年嘅報導入面有提

「優衣庫在新疆地區沒有任何生產伙伴。此外，優衣庫的生產伙伴須遵守我們嚴格的公司行為凖則。」

遲啲香港都係咁，留喺到嘅人，要有隨時被捉走或死嘅準備。

Tnf用新疆集中營生產嘅材料，即係VF衰過中資喎

泯滅人性之匪類天必殛之

好無助

唔啱聽就屈毛 成班時事台紅衛兵

north face

咁叫柒頭囉

上面真係好撚多五毛想洗死

大國都係扮見唔到

CHING番開元朗?

+1

仆街
之前成日買north face

我地唔反 中國真係會變德國

North Face 今次仆街了

pish

好彩姐 抵佢發達

cls

google佢個名就有啦，隻狗公以前比肥絲追擊開，肥絲比人ban左之後就無人貼過佢D相出來我幫大家溫故知新下姐

証明the north face都係仆街野

我封左 6 8

就算唔係中資都好 之前vans設計比賽單嘢已經足以要抵制

反而無印好多「新疆綿」衫

推
（唔好再講嗰個落選港姐喇⋯）

好可能係真, 因為大陸人寫E既筆順, 通常直同最底果橫係連埋寫, 姐係L咁樣

呢到有twitter,一齊推

唉 推

都係6 8

點HELP支那狗當你無到啦

push plz

舊文

澳洲軍人表示WFC

慘

係咪個d
一日做18個鐘頭苦工
仲要唔洗人工

Pushhh

Push again

肯定有
Nike 同Apple 走去叫國會減辣新疆法案

集中營

應該要求North Face解釋

仲要係俄羅斯。

好撚毒

The North face解釋下

Diu 全世界仲同支那咁斯文，集中營啊，你老味

我試過同幾個鬼佬傾，佢地覺得呢啲係fake news
佢地真心覺得支那好強大好正直
美國係壞人

好正啊 頂你

推爆佢

仆街，濫捕

你d手指好撚樣衰 blocked

幾時都支持祖國統一全球
一雪國恥
徹底貫徹平等
一齊仆街

The north face !

係因為係回教徒所以佢地先睇唔到
如果係黑人就會睇到啦

原來毒撚樣嚟

#8 block 左

假啦屌

你好撚醜男
有冇諗過打J打過世

冇

好正

好恐怖。

無耐之後就輪到香港

你自貼睇過？

Same

夠膽自貼嗎你
活係網絡嘅loser

The North Jail

如果like呢個post嘅人都有幫手rt就好

好撚癲 都唔知點可以幫到呢班人

以為冇咗肥c見唔返

見唔到有回應

柒頭5毛

封左6

好撚柒

連登民主鬥士：睇完繼續食黃店

推爆呢條垃圾

冇咗肥絲好耐都未睇過依張相

佢不是手足嗎 為何要起底

中國人

中國共產黨真係好撚恐怖

其實呢個係點解會起得到佢真樣出嚟

唔通睇完轉食藍店？

Jail點會有原子筆

仆街共產黨

me too

兩個都收得皮

Done

Retweet

坦白講,死真係唔係問題
最怕佢係唔畀你死,吊住你條命
喺你身上攞曬所有器官

唔信 假

你老母就假

佢哋搏屌 黎推post

成個劉馬車咁

crazy

去工場做野既時候寫?

笑死我

咁你睇唔睇到阿
咪又係想人出手,自己唔出手

#7 手足嚟咖

被控813機場暴動，你問我答。

唔好成日唔啱聽就話人五毛
最多都係 on9 啫

諗起呢單

【驚嚇訊息】Tesco慈善聖誕卡寫上中國監獄囚犯求救訊息 中方否認強迫工作

左膠 : 冇證據你講咩都得

same

好撚柒呀

上網睇左新聞話係可能係fake news

North face發言人話對鞋係Vietnam做

保持行車距離

North face 母公司係vans

收到

其實我都唔係好信隻龜個鼻會吸住d膠飲管
班左膠又信到十足佢地係信佢地想相信既野

玩膠師 預左架啦

未必係越南製造，中共將國產變成外國貨出口，世貿應該踢佢出局

上門去你家啪你老未

香港製造既野咪又係九成大陸造
最尾o個一成先落黎香港 cup 個印

如果咁都可信
如果真係大陸料去越南啤
我個人唔係好信iqc qa 咁多重會流到出來

P1sh

拉你老母閪
你就拉啦柒頭

死賤種縮返入你老母化閪到啦
唔撚死都冇柒用啊

拎光環前題係出把口乜都唔做
情況冇改善先有得永續攞光環

係囉 用大陸料去越南啤
去到越南整鞋嗰陣點會睇唔到有紙

Uyghur點解

推 post

見到個tag打新疆綿真係
仲要無印啲衫都唔算好平

藍屍：一定係黃紀瑩
又想玩抹黑

又咪係中國人

將美國電子零件改釘中國製造賣俾中東都得
美國一早發覺共匪不遵國際貿易協定

支共地球毒瘤

左膠隻字不談又點講

一張係人都寫到嘅memo
萬能key key落身第個brand一鳩樣結果
係連登庭都唔洗上直接判
真係純粹發洩

利申：承認新疆有唔人道主義
不過呢單嘢
我屋企鞋櫃是但抽對都做到相同新聞

真

英國PrimeMark之前都爆過一單同依單一樣嘅野出嚟
但係就係童工

X2

最撚慘香港嘅廢老藍絲話共黨管治得新疆好好，又話得共黨先管到十幾億人，聽到就燥

X3

打飛機爽？

成個共產黨根本就係由屠夫殺人犯魔鬼組成
個個都反社會
極強控制慾
視人命如草芥
同時又低智商

你連佢都唔識？
好打極有限

一樣

做乜鳩

假假哋 拉

黃屍豬發現

你係佢啲frd ?
應該都唔好得去邊

Hi白卡狗公

歐洲點都要比納粹統治一次架喇

俾人秒咗你就收皮啦白卡狗公

up

有人唔做做咩要做五毛嗎？推！

納粹明刀明槍，中共陰陰濕濕

支那人撚識英文咩 信都on9

一早block左你

#6 山本五十6•12 小時前
好能sad....共產黨真係衰能過納粹
#7 椰子是無辜的•12 小時前
左膠：睇唔到

#6 #7 呢兩個回覆其實好正常

打埋出嚟咁笨柒

#6呢個咁撚出名既五毛,我block左佢都認得個名

only 8

呢D FAKE NEWS , 中國咁強大唔會怕抹黑
一定要放上TWITTER 等多D 人睇

5毛都頂唔順 身同感受

我係個新疆人都唔知開心好定傷心好

This claim about Nazi China Concentration Camp is disputed.

五毛全面進場

想知

cctoy詬病，唔fc唔用腦，人云亦云，思想偏激不接受其他意見，一言不合就屈毛屈pr。

我都諗起呢首歌

吾爾開希喺bbc節目受訪講過，俾bbc主持人警告

綏靖2.0

RTRTRTRT

富江

等我推返先

推 RT

死中共，佢地只可以寫紙仔求救，成個族可想而知有幾慘

點解睇你唔到

#7擺明係曲 吋緊左膠 都唔識睇?

有冇果集
警告onL9

話明全面封鎖左,邊睇到佢講乜
我block果d一係五毛,一係一日到黑手足手足屌自己人既放負撚

loco

殺人政權

左膠：呢啲污糟嘢唔係喺我屋企門口搞就無問題喇

原來抹黑一個牌子係咁簡單

柒頭

人地係VF corp旗下

中國係扮和平

屌你老母

north face今次pk啦

改名叫fuck face啦

想睇下你有幾型啫
唔洗轉移視線嘅

大概7：40開始，主持人明顯表現出中共同希特拉唔可以比較嘅態度
“hang on, isn't that a dangerous comparison”

我都係

三個負評 就係6 7 8 笑死

twitter 戰線

呢啲notes邊年寫？咩地點？

想請大家入一入黎睇👇

今年嘅平安夜有咩做?